強烈要求香港警察毆打德國領事維護社會公義

正皮

向太出句聲啦
一哥嫂

agger

再登錄諾曼第

辱警罪
入去拉曬德國班外交領事

仲有以色列 警察做野 唔駛你教

納dee

猶太人都做唔到同時畀德國人同猶太人逼害

納 Dee 高汁